呢啲係咪對流窗？點解幢樓穿晒窿？

師兄驗一驗眼

邊度穿晒窿

嗰幅係天藍色嘅油漆

天氣係幾好

樓豬個腦

樓豬

荃灣